有冇ching 打算參加Speed dating 識下女

你好 我係Alvin 30歲

冇資格去

點解

31歲 167cm 有少少發福同少少禿頭
負債50m 而加住長沙灣啲割房
有冇可能識到女？

又話眼訓 屌鳩你呀

29歲 174cm 瘦底 master 畢業
負債240萬 宜家觀塘供緊兩房樓自住
有冇可能識到女？

25歲 170 25k
咩都一般般

冇任何本事

有 174 異形咁高

我168 已經屌打香港8成幾男人

大家好 我叫Gary 姓蕭果位

出黎食個飯囉

女？

係牙

我有老公

未收工

Pmed

實有女朋友 扮咩

真係無，我中意啲得得意意，可愛既。

大學前A3 大學後A3 單身好多年了

巴打邊行

工程，識唔到女，中意左樓下賣水餃既。又有男朋友，慘。日日做到成隻狗

香港好多得意嫁喎

就係難識，唔識主動傾計，但傾開就就好nice好健談

賣水餃都鐘意應該好dry下
Ching可以試下speed dating ah~
真心覺得

Ching你鐘意邊種得意
可能你眼角高

大學前已經A3，都玩夠屌夠啦
直接買樓娶個後生老婆啦

Sosad

tg?

Yes

心理關口過唔到，覺得唔多好

Why?

有少少啦，鐘意我既我唔中意，我中意既全部都有男朋友

傳統思想，仲係處

覺得點都有少少缺陷，同埋覺得自己好急

咩叫缺陷
無左natural mating process?

咁一定係眼角高

我覺得個機制 好似賣剩橙咁，一定有啲缺陷先賣唔出

咁樣諗好似好衰，但真係咁諗

唉 咁你quality好 無論係咪sd都係好橙

真係唔算，真係想講feel。

我中意既都好路人樣，唯一共通點都係樂天加眼大。

係香港真係好難搵。

你靚唔靚仔

認真，我成日搞speed dating比我d fd,都撮合過唔少對

其實我都係壞橙，我兩年前11K 人工，努力既姐。

當時一畢業見到位中意既，但當時無能力，之後先發奮晚晚 OT到11點 先到今日咁

佩服！！
你值嘅

瘦瘦地 一般樣，但有心思細心

瘦唔啱我
咁你想人點幫你

但而家咪係咩都無

都係唔開心，見到個 topic 有少少共鳴入黎comment 下

哦
咁唔開心難免都會有嘅
但係 你重未係好老
你有機嫁

鐘意左個水餃既，有機會都去個到食。睇機會啦。希望在明天啊

你都係啊絲打，睇得出你好善解人意。

27歲, 176cm, 中等少肥底, 自住樓岩岩開始供..負債350萬..唔敢識人

搵得28k, 養樓養車, 唔敢拍拖

28k 真係養得起樓？
按9成 真係岩岩好400萬樓。
俾盡你25年
每個月都15k 走唔甩

我人工低既時候 就立志 搵30k買樓。

到而家先知買樓幾可怕，都係乖乖地自己洗得開心算，搵到女朋友再諗

搶義和b生意

今次又邊個用咗你個account?? 收嗲啦你

多謝你
係啊我都覺我好有親和力
一齊加油

你係想搵人做媒湊齊腳，定搵生意？

無生意做
學生一個

搵25k 都要眼角高？

你揀人，人揀你呀

我從來都無話我眼角高

講feel

唔通係女人都岩咩

你係搵人陪？大學生？

我唔係ptgf 唔好誤會

你揾得好多咩又

14k

咁做咩串人

有一層full paid, 800k saving （父幹）

恭喜您 真心
希望你好好生活

1.5m高

我都爭啲睇錯

26 歲 5皮一個月 ， 做邊行

你可以識到幫邦民女

呢行搵錢就搵唔到女 取捨真係好難

Btw 冇啦啦中意人都有